男子驚覺戴綠帽 涉213刀斬死女友

現年48歲的男子梁耀強，被指在2009年9月12日，在長沙灣青山道和興大廈住所內，持刀斬了其當時35歲的女友楊秀瑜213刀，將楊斬死。梁現被控一項謀殺罪，案件今早(8日)於高院原訟庭開審。

控方開案陳詞透露，被告在2009年4月，與死者及死者與前夫所生的女兒，由內地來港定居，但來港不久後即懷疑死者另結新歡。而其實死者來港後隨即覓得一份便利店店員工作，並在工作時認識了一名小巴司機，更迅速發展至有性關係。

2009年9月11日，死者與小巴司機在住所內偷情，事後將用過的安全套棄於大廈梯間，遭被告發現。被告遂於12日凌晨，向死者大興問罪之師，並用刀斬死者。事後被告在同日下午，約他與其前妻所生的女兒見面，將一筆財物交給女兒，然後前往內地。他在13日經深圳灣口岸回香港時被捕。被告現在承認有斬死者，控方向陪審團表示，他們將需決定，被告是否有犯謀殺罪。下午控方將開始傳召證人作供，首先會是死者新男友作證。

今早法官特別向陪審團提出，本案距今已將近8年，提醒陪審團，有時案件審訊未必可在案件發生後短時間內進行，並無特別之處。

溝大陸妹

G

係自己屋企 偷情

與死者及死者與前夫所生的女兒，由內地來港定居

自己都知咩事啦

來港後隨即覓得一份便利店店員工作，並在工作時認識了一名小巴司機，更迅速發展至有性關係

典型大陸女人來港CASE黎

港男同大陸女人埋單
申請人地一家來港
之後個女人同其他港男...

臭閪

睇正評數

又衰唔晒，自己帶隻雞落黎自己斬返，算佢有手尾啦

我都曾經試過

真男人

仲有隻雞仔喎

女既又係支那婆, 98年嫁香港人

男既又支那佬

男既仲咩當時唔跳樓死, 咁就一獲熟最環保

咁多年後先審

劏雞

凌遲處死

殺得好！

外賣自取免切

零負評

都好嘅, 起碼執返自己啲蘇洲屎